所有gym撚即刻同我戴撚返個口罩！！係即刻！！

呢幾日發生咗咩事大家都知
去到今時今日仲比我見到咁撚多人做 gym唔戴口罩
點解你地出左 gym room又識戴口罩
所以喺 gym 人口又密集又多飛沫反而唔戴？

唔好咁撚多藉口又操腳又剩戴口罩會好辛苦
到時奶撚左野有排唔撚洗操

其實仲去Gym係咩心態

不過加速攬炒姐，我冇所謂既

你叫操開野既人唔去 gym真係難過香港警察公開道歉

冇去做好耐3個月
一諗起啲bar、啞鈴幾多手汗
啲櫈啲人用完又唔清潔，啲汗留哂係張櫈到
就算清潔，啲毛巾又唔係成日洗
自己帶毛巾清潔，點洗條毛巾又好似唔乾淨咁
帶口罩去做都好高風險

又要驚
又要去